想知點樣衝破心理關口去叫雞

唔會好掙扎

成班fd一齊

學術討論okay?

「戴晒套，唔會有事嘅！」

搵班fd一齊去

諗得過wor
但我班fd有女 未必跟我

叫下先 再搵下圖引下佢地

除左驚中招仲驚好多野架wor

咁我mon下成人台call g post先

上141搵

諗住要破處

想知點樣衝破心理關口唔去叫雞